唔知以為 icac 係賣咖啡。

近期見到佢 d 廣告真係似賣咖啡多過反貪，呢檔野都應該係繼港台後第二個被陰乾既部門。

唔講直頭唔記得咗係咩

乜唔係cafe 嚟架咩？

玩到0202年仲係玩咖啡，香港人真係腦封塞。

ICAC 不如投咗美心既 STARBUCKS 代理返去做啦

i can accept cash, un 唔 understand ?

其實咁多廣告可能改曬做cafe 仲好搵過Starbucks 啲人鬧得越多佢越賣廣告

Icac一樣黑 死全家

僅餘既形象

McCafe啲朋友嚟咋嘩

見到電視播緊呢個廣告
令人覺得非常嘔心

不如籌旗開間ICACafe?
afe a fair election?

independent corruption and coffee

ICAC café

佢再唔谷下人氣

我以為呢個機構已經唔存在

幾十年儲落嘅信譽破產，如今窮得只能賣咖啡為生

可悲

屌!港英年代咖啡出晒名難飲

不如叫佢轉營做 cafe 賣下咖啡啦，將 d 枱整到三角形好似審犯咁落單，包有得做。